大西北今日去上環嘅小心

大家唔好唔記得上星期嘅事 去完上環番新界西唔排除有白衫會出黎 建議大家組團回歸 唔好再發生上星期嘅慘劇!

Pish

個人覺得短期佢地唔會搞住

但真係搞 都好難避
班廢柴黑社會同黑警一樣

唔會選擇多人果陣開打

上次選擇10點
(呢個時間前 只係成堆人係條街
好多人覺得只係嚇人)

果陣西鐵車已經很少人
如果7，8點開拖
車上人數會係2-3倍
反抗會激烈好多

又好像琴日速龍
又係散左9成 先衝入來攞尾彩